求救 nike太陽眼鏡

小弟好耐以前買咗一副太陽眼鏡 但而家啲膠開始老化 有無人知邊到有得換？我打上nike嗰度 佢話無得單買

有冇型號資料？幫你問下
利申：做眼鏡鋪

唔該ching 喺呢個嘅藍色版

鼻嗰舊膠

呢兩日幫你問下

感謝

可以訂，約1-2星期有貨，有意留tg傾

sor for 遲覆